女同事點睇有男仔鍾意你？

如果冇男朋友,發現有個靚仔男同事鍾意你會點？

簡直係久旱逢甘露

畀暗示佢可以去馬

但係性格有d毒會介意嗎？

毒到痴漢咁就收埋算喇

只係有d內向少毒,平時講野好正常

報咩驚呀

睇你係其他同事眼中有咩評價喇
女仔睇男仔都係人云亦云
負面多真係可以摺埋算
好既你咪試下囉

唔理了 今日問佢拎電話

祝你好運，個女仔好快消失

心裡暗爽 始終有人鍾意
但有男朋友就會直接閒談中講男朋友
等佢死心next target

唔想再令自己後悔,寧願佢拒絕我等我死心

認同嘅
好過佢唔表態，繼續日日同我傾計

濕晒

加油巴打
我同個同事都曖昧中
其實只要佢直接去馬 我就會應承 但佢好怕羞 大家好拖拉 其實就只係爭佢主動直接講一句
其他有心上人嘅巴打 主動啲呀 加油

我個"佢"就係咁

你去囉

點樣？拎到電話？

下個再努力囉

找不到比她更好既女仔

冇拎定拎唔到

腿張開

做野果陣撞到佢,佢主動同我傾左幾句,之後我個下淆底冇去馬

垃圾

ar diu 重以為你係女仔
話完個男同事靚仔先係自己原來

正面啲諗攞到電話又唔代表啲咩，早啲收皮都好嘅

就係呢種拖拉曖昧先令感情升溫
如果佢一開始就表態你又未必會say yes

但唔好拖拉得太耐囉
最盡一個月就好直接表態

頭先問左佢,衰左

咁易收皮

好想死

死因？有男朋友定唔夠靚仔？

whatsapp問？

我諗係我太急進或者時間唔岩 唉

下個會更好

你點問

其實周事傾下計好普通，唔好人地同你講下野就心動

我知,但係我控制唔到

見到佢直接行埋去問

女同事點睇？

人如其名

靚仔會暗爽
樣衰不了

有樓咪畀佢中出
冇樓咪帶套+安全期玩吓

屌自
原來樓豬係男人

咪又係咁 睇感覺